{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3011217",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 다지안포레스트힐펜션"
    },
    "text": "うってつけのラグジュアリープールビラ楊平ダジアンフォレストヒルペンションは、小規模MTとWORKSHOPのためのペンションとして有名です。 このペンションは1日に1チームだけ受けることができ、人が多くないため静かでリラックスした雰囲気を感じることができます。 部屋は全部で5つあり、トイレも5つあり、ベッドは7つあります。 現在は新型コロナウイルスにより割引価格で販売されています。 また、エアバウンスもレンタル可能です。 入室時間が22時以降の場合、事前にご連絡をお願いし、スパ/ジェットプールを利用することができますが、利用時間に制限はなく、無料です。 ただし、入浴剤は使用できません。 個別バーベキューも可能で、利用時間は18時から22時までです。 炭グリル料金は30,000ウォン(1set)または50,000ウォン(2set)で、予約はご利用の1時間前にお知らせください。 暖炉ではサツマイモやジャガイモを焼いて食べることができ、利用料金は30,000ウォンです。 ただし、事前予約は必須であり、火災に注意すべきです。 プールビラプールは5月15日から9月30日まで運営されており、営業時間は午前9時から午後8時までです。 プールは横4m、縦7m、深さ1.2mとなっています。 利用料金は無料で、排水は30分ごとに行われます。 カラオケは利用時間に制限がなく、機器破損には注意しなければなりません。 ビームプロジェクトも可能で、利用料金はただです。 また、ペンション内には基本的な調味料が完備されており、アメニティは状況によって異なる場合があります。 ペンション周辺には中原渓谷があり、距離は約14.68kmで水深は大人のふくらはぎから大人の胸までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何で有名ですか？",
            "answer": "小規模MTとWORKSHOPのためのペンションとして有名です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "1日に1チームだけ受けることができ、人が多くないため静かでリラックスした雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "部屋は全部で5つあり、トイレも5つあり、ベッドは7つあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスの影響でこのペンションは現在どのような割引価格で販売されていますか？",
            "answer": "現在は新型コロナウイルスにより割引価格で販売されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合、どのようなサービスを利用することができますか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合、事前にご連絡をお願いし、スパ/ジェットプールを利用することができますが、利用時間に制限はなく、無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューも可能で、利用時間は18時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業されていますか？",
            "answer": "プールは5月15日から9月30日まで運営されており、営業時間は午前9時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "プールは横4m、縦7m、深さ1.2mとなっています。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用時間に制限がありますか？",
            "answer": "カラオケは利用時間に制限がなく、機器破損には注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には中原渓谷があり、距離は約14.68kmで水深は大人のふくらはぎから大人の胸までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 458
    }
}